大家認清現實未？

五大訴求執行難度=香港獨立

你唔係覺得五大訴求難度細過香港獨立下話？

認清現實未？

中共黎講五大訴求=港獨

用你個腦諗下
共產黨比五大訴求你嘅難度
係咪同獨立一樣機率
唔洗答我

雙普選講左幾多年 實行到未
仲想比哩個政府玩時間戰 年年都語言藝術咁撚？

做港豬咪幾好

秋前算帳: 夠膽提出訴求已經=港獨

思維正確

呢個真

唔要普選 只要港獨
我唔中意五星紅旗喺香港飄揚
旅行本護照大大個火車頭
去中國又要用張騎呢證件
解放軍駐港
冇可靠領事保護
國際組織冇得參加
就算有咗普選，中共完全唔插手，邊個選到就任命邊個
上面嘅事仍然存在

o

又玩篤爆

咪撚推膠post啦 推番行動post

我都唔想搞串個party
奈何反港獨派實在太on9
唯有撚撚佢

真，自決只係謊言
本質就係港獨

香港獨立 唯一出路

你講親都好撚中

香港獨立 唯一出路

明白
唔係想打擊巴打你，不過喺而家呢個犯兒登講呢啲嘢真係冇乜用

hi ching

唔緊
反正我出去一樣繼續嗌香港獨立

夜不能眠

我兩個月前已經出post話根本去到最後就一撚定係港獨
無論傾又好，暴動又好，都係拆緊港獨呢個問題

香港人從來都唔係政治冷感 只是港獨冷感罷了

沒有普選
唯有獨立

其實係

啱啱睇左
好正
多謝 目空ching一直以來對香港嘅付出

香港獨立 唯一出路

五大訴求，到底有幾「缺一不可」？

#23
「其實5大訴求係可以缺4
只需要有雙真.普選, 就咩都解決晒」

其實由14年起，做乜支那都話港獨

好耐之前好似睇過類似

仲講五大訴求同獨立

共狗係一條鳩毛都唔會比你呀

請參考新疆及西藏

exact7ly

pp

既然中共認為雙普選已經係獨立
咁樣不如直接爭取獨立

係

如果個五大訴求係共產黨比
咁好似獨立仲易啲

仲未撚訓

咪jer我啦ching

對男人無興趣

小妹有子宮

巴打又岀嚟做沙包

殘酷現實，無咩人面對到

唔獨立=以後乜都只能與虎謀皮

我覺得係大部分人嘅思想漏洞黎
五大訴求講咁耐 我諗最主要係比較鮮明嘅導向 所以多人會理解
但係去到獨立等等嘅議題嘅時候 相信唔小人係未有個思想準備去諗
當有不確定性嘅時候 人嘅本性係偏向抗拒而趨向本身所熟識嘅概念
所以所謂反對港獨 某程度上係出於恐懼

push

所以近期多咗人叫香港獨立唯一出路好滾動

兄弟爬山 不割

總之共同目標就係中共冚家產
一日未支爆 乜都冇可能

應該差唔多時候試下水溫/宣傳下

現實:
香港同中共係冇可能共存 一國唔會有兩制

一日兒登 一世都係兒登
到依家仲咁多人天真到 覺得中共治下會有真民主

其實最難係個雙普選姐

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

依家似乎特赦難啲
btw乜柒都唔會讓步架啦，唔係要回應 係應承

真係無咩分別，都係得個嗌字

一係搞場港獨大遊行
唔好騎劫五大訴求

所以我之前好似都講過
大家講下講下 一係就變做港獨 一係就變反共
但係中共未倒就港獨 咁香港一定好難受 單單係領空係支那入面已經夠死
唔打你架飛機但係每架遲30分鐘應你機都玩完

所以去到最後都係要全民倒共 支共不倒 香港不會好

我覺得係：對中共黎講「雙普選」=港獨
如果無普選，其餘四大訴求都好難實現；而落實四大訴求，但無「雙普選」一日都會有人抗爭，遲早四大訴求變八大訴求
所以，根本03年已經話左比香港人知，你要「雙普選」，一係就主動搞港獨、一係被動等天滅中共

烏克蘭有版你睇 中共唔倒 香港獨立之後仲慘過烏克蘭同台灣

天真的確係好多，但係更加多係嗰班犯民左膠及其打手呀、議員助理呀呢堆全部都係同一個利益集團網絡入面嘅人

有d野唔可以明講 只可以暗做
中共而家咁撚霸道 你唔係以為話要港獨可以有好日子過呀
只會失去而家既民主人權道德高地 外國好難擺明居馬話要撐你獨 但你用五大訴求美國同其他國家就可以介入
搞掂埋立法會 比你選埋個特首又點話 到時咪搞公投囉
仲要而家成功左啦咩？義士仲坐緊 被自殺既仲未得到公義 黑警仲未有報應 你同我spin去港獨做乜野 革命成功左啦咩？ 五大訴求唔好冇原因求其作出嚟 係有實際用途 你話係好難做 咁係咪就代表要轉用港獨嚟作訴求？你連卒仔都未打到就想打大佬？
所以未成事前唔該唔好咁蠢 同埋咪撚開埋d廢post講咪d阿媽係女人既野

真普選中共已經視為港獨
兩樣嘢對於中國嚟講根本就冇分別
啲人仲要喺度懶係嘢咁樣喺度理清界線

認同樓主

講左獨立仲有無美國同其他國家支持？

啲人唔會認架
成日都覺得香港獨主同民主自由可以分開
根本喺𠵱家個體制入面喺同一樣嘢
或者話喺因果關喺
中共根本就唔會比香港人有民主自由
千祈唔好同我講基本法列明 對於中共嚟講基本法喺可以隨時改
所以最後得出嘅結果就喺要獨立 香港先有機會落實雙普選

講要共產黨下台好過獨立！

一早已經睇清，問題在於可行性上面

先唔論外在條件，淨係香港人本身心態上已經不可能做到，郁啲都想切割/外判抗爭比其他人做，然後自己去買贖罪卷降低罪惡感同圍爐，你期望會有咩結果？

可唔可以講多啲？唔好一句就劃左等號

五大訴求唔會俾，港獨一樣唔會俾
所有野都要爭返來，要佢跪

你認清事實未？
唔係難度問題
係冇可能

有d野唔可以明講 只可以暗做
中共而家咁撚霸道 你唔係以為話要5大訴求可以有好日子過呀

推

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

Push 香港獨立 唯一出路

所以咪要欖炒囉

問題係會失去國際支持

中共轉路線有機會實現五大訴求
中共倒台先有機會獨立

其實都係口號嗟，不妨唉高d

橫惦對中共來講都係一樣

完全明白獨立先係出路。
但係擺明叫獨立淨得會比左件武器中共去阻止國際介入香港嘅事，國際更加難以援助，好大機會香港會變成加泰一樣。

對中共來講 五大訴求等於港獨

就算俾晒5大我地，2047話收返全世界都無資格岀聲，因為正式全面回歸

護身符：自己友呀屌你老味

冇錯

喂柒頭
你上個post 仲未答我達成香港獨立嘅具體計劃

如果9up你就收嗲啦

鳩嗌口號？

或者連登瘋狂開post刷存在

呢個post真係要收藏
點解d人就係睇唔透

上兩個post比我屌到全部入返晒老母閪度

依家又想出嚟吹風

五大= 人民具正當性係制度內實現民主，你見而家土共都唔夠膽講五大係港獨就知

獨立= 主權問題，國家具正當性立即處理相關問題，外國亦唔會出聲

咁又點樣兩樣野係完全等於對方？

冇計劃有冇實力同資源，根本就唔係支持獨立，而係想叫人講獨立

不斷想引導大家現階段講獨立方向

仲要不斷勒索大家將所有嘢綁埋一齊

叫人順撚住土共個心意走

等佢可以快快脆脆滅撚咗個運動

睇嚟土共真係好撚驚運動不斷拖長 + 黃色經濟圈

成日話國際戰線打唔到，過左咁多個月，政府幾乎一步不讓，仲不斷侵蝕法治。我地其實已經有哂理由要求港獨。分分鐘你要求港獨佢驚左你比返個五大訴求你。

你話而家未係時候？咁係咪要等到港共開始用集中營先係。而家根本係最好時機，趁仲有少少自由，而家開始宣傳，而家開始搞，咁若干年後先會見到希望。

只要一日中共仲係到，都冇可能獨立

叫香港獨立同叫五大訴求係最強組合拳，中共唔處理五大訴求變相另港獨拳增強，中共處理港獨變相另五大訴求拳合理性增強，中共只能被打亂陣腳被逼選其一，你單叫五大訴求佢唔會驚架！

淺黃工都唔敢罷就跳到港獨

香港人一聽到以為打大佬咁
其實五大訴求未又係打大佬

佢地on9在等時機
但又up唔到等到幾時
自私到

真

可以網上建國
成立黃色香港

冇所謂喇，五大訴求 缺一不可就一定
依加著黑衫都係港獨喇

2樣一齊做係咪double難度

根本就係

對中共黎講 遊行=港獨

有真雙普選就會獨立

公道講 佢比你真普選同獨立 兩樣難度一樣
因為佢都係唔會比

你地分唔分得清咩叫制度同政府主張

真普選係制度
支持有真普選唔等於支持港獨

你遲下出去問遊行既人有幾多人支持港獨
跟住你說服佢地港獨先係唯一出路wo, 你唔支持？
但人地係唔支持就唔支持，唔好意思

唔好將真普選同港獨掛鈎
要港獨就要說服全世界支持
你搞到個港獨遊行同民陣遊行一樣咁多人先算啦

獨立易啲

爭取有得食早餐
同爭取早餐食也係兩回事

一國兩制=港獨

難=唔做？
最易就係香港變中國香港
何況林鄭已經迫香港走上不歸路

做乜9

根本係
自欺欺人

蠢蠢豬又點會明?
你口講獨立，外國會唔支持架
你口講獨立，淺黃會唔支持架
你口講獨立，支共會唔支持架
同五年前話”XXX的話，邊個最開心啊?共產黨最開心啊!”有咩分別?

中共有冇可能即刻行政改五部曲，仲唔dq你嘅候選人（梁天琦），仲任命埋佢？

In目空巴!
We trust!!

同意
識得好多人係認為獨立唔可行
而唔係否定獨立
所以推動思想好緊要

所以更加要有一種可行論述，比到人見到點樣先可以達到獨立，唔係就咁叫下口號
利申，不反對獨立，但覺得一日有共產黨，獨立左香港都唔安全，太多滲透

換句說話講
係林奠親自承認自治喺香港係唔存在嘅

幾時有人話要將主軸轉去獨立呀
你依家係連獨立都唔俾人講呀
又亂打稻草人

但你頭幾句先係最膠
中共眼中得順民同暴民
你睇下官媒寫緊啲咩啦
屈你獨立呀 仲避黎避去

獨立16年已經講緊
你唔會蠢到覺得人地唔知我地想獨立掛

共產黨賜普選俾我地？
認真 巴打諗一諗
我唔補充

共產黨自己都認證咗五大訴求=港獨
仲有咩好討論

其實老共都係覺得普選等於獨立
但好衰唔衰當年寫左入基本法

但有班人以為自已好撚醒
改下字眼叫自決就冇事

Agger

任何唔聽政府話，反政府政策=獨立、叛亂

沒有普選 唯有獨立

對中共係難度一樣
但係最後目標唔一樣

再者宜家所有野都講包裝
你想一步登天獨立係可以既，全民起義囉
點解宜家嗌香港獨立仲有人唔buy?
因為好多人自私又理性，你唔俾成個藍圖佢根本唔會投資落去

但想講，如果五大訴求得左，你拎返話事權之後搞公投直接獨都仲得，所以呢一刻好多人會偏向五大訴求

btw 五大訴求其實幾好pr 起碼無講到獨立咁大鑊
包裝好啲打國際線先有用 就算外國幫拖唔會俾人口實
最後亦都只係fight for freedom 同fight for humanity

沒有普選，唯有獨立

五大訴求執行難度=香港獨立=天滅中共=中產黨下台=中國人民反抗攪革命=香港核爆

但係難度低於人類滅忘⋯ 一直有生命有能量，一日要抗爭落去

對中共黎講 香港人=瘀血

又吹港獨風

現實=連登仔唔聽人勸

幫手推
-------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

咦又諗到第二句口號啦？

之前嗰個唯一出路呢？

諗撚左咁耐終於係你老母閪個唯一出路出返嚟

只可惜你呢句野又係一啲邏輯都冇

你嗌獨立等於有普選？

運動嘅大方向係爭取民主追求自由選擇其政治取態

現階段根本睇唔到獨立等如爭取到民主，甚至趨向民䘹主義

你冇一個可行方案淨係尻嗌黎把撚

唉你都係鑽返入個閪窿度慢慢諗句好啲㗎啦

唔好下下沖出嚟柒完又深潛

兩樣都係無限大

Ture

嗌下就會有 大聲啲機率仲高

老實講，一日俾中國控制住，一日都唔會有好結果，今日俾你爭取到。
明日就會收返，加殺你抗爭者全家

其實對家好撚醒
成日都用反對港獨黎反五大訴求
表面睇落係一個邏輯謬誤
你班人以為鬧對家轉移視線，打稻草人
笑對家智障冇腦，話兩樣野冇關係黎而同港獨割席
就好似係一個迷宮入面
為左開闢D路口
但封死左個出口一樣
同港獨割席=封死出口

撐樓主
香港獨立 唯一出路

依家先知，仲叫人唔好講港獨，但就要求同港獨一樣難度既野

所以港獨其實係正名

吓 我以為大家喺七月已經諗通咗架啦喎
嗰時我同ex睇rthk live 7.7大遊行已經講咗呢句

真係想推港獨
與其喺連登浪費時間9up
不如就現況寫個清晰易明既論訹

五大訴求：
真普選？要修憲，仲要有憲法解釋權，人大由此至終唔肯放權。
釋放義士？要從人大拎番大赦權
撤回逃犯條例？撤左
獨立調查？紅官唔洗理，自己人查自己人？海牙法庭查？咁你要有主權
撤銷暴動定性？你都係想廢除公安條例，人大釋法搞掂你啦。
香港獨立係實現五大訴求既前提：
香港獨立，唯一出路！

制裁人大成員

你唔係蠢到講到出口同唔講出面嘅分別嘛？
點解新疆叫教育營唔叫集中營？就係講到明集中營，國際就光明正大開你炮

點解可以咁蠢

過左半年自己諗得通嘅真係唔多，啲人仲要叫我地收口真係想港獨消失話美帝外國乜乜柒柒唔會幫你係打緊稻草人做都未做就固步自封

叫美國制裁所有人大常委成員就得
Standing Committee of the National People's Congress

樓主答我未等左好耐

定你條廢柴唔識答就選舉性回覆

懦夫

on9一個
屌你都廢事
完全封鎖算

答唔撚到就笑人on9
回避問題
笑撚死

你當美國係你屋企隻狗咩，人地幫唔幫係人地自己決定唔係我地啊

你開到話獨立，美國會唔會俾我地拉埋落水定走左去都未知

如果無左美國照，中共可能一早好似新疆咁處理香港啦

大家睇清楚了

完全唔知你個邏輯噏緊乜鳩

大部份人都係講緊現階段根本唔適合講獨立

因為只會比土共咬住你點拎個正當性打收民主運動皮

講開又講其實對家好撚蠢

keep 住想捆綁大家一個概念

所有嘢等於獨立啦，不如直接嗌獨立啦，所有前因後果唔使理㗎啦，雖然我哋冇任何基礎同力量去證明成效，亦最後係國際間得唔到支持，但我哋大家一齊大嗌就會贏架啦

其實真係冇邏輯可言又容易撃破

除咗比子彈土共我真係諗唔撚到有咩用

簡單講，港獨之黎侵就少左個撚狗位，你覺得依幾年仲會唔會比香港人獨立

所羅門係叫大家不割，但係冇話美國咩取態

所以唔洗靠美國都得啦

中國人全部民族主義上腦，你搞獨立即係比共產黨拎正牌團結全中國人打壓我地，但你搞民主共產黨無咁就手。

即管屌，連登最近係吹港獨風

根本係要中共亡啦，所以先講唔好主軸變港獨先，因為要亡共一定要拉埋支那既人一齊反佢，事後分幾多國都仲得

你又有咩高見可以攞到真普選啊？你冇一個可行方案淨係尻嗌黎把撚？

運動一開頭係咪要爭取五大訴求呀？唔撚係呀，一開頭夠淨係嗌「撒回」啦，點解會變咗五大訴求？因為大家覺得一日冇普選，就會有其他禍港嘅法例同措施通過。

同樣地，爭取唔到普選咪得返獨立呢條路，「沒有普選，唯有獨立」有咩問題？國際線上又可以幫嗌獨立嘅手足兜，而且有普選咪唔洗獨立(住)囉。

等緊你用念力救港啊傻鳩

果然連登仔
暴徒著晒衫，手執機鎗同駕駛佢老婆都未必敢真係打解放軍

連登仔咩都無就話唔驚無問題，連美國都唔撚洗

我廢事屈鬼，我覺得你真係蠢

沒有普選，唯有獨立

問題係你點獨立
講就獨到？成個政府係度，成班暴徒去守住個政權

概念同「賺唔到一萬，唯有賺三萬」差唔多

屈囉死傻仔，全世界都知HKHRDA只係象徵式。

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

問題係你點有雙普選

嗌就有？成個共產黨係到，點都唔會俾五大訴求

撤回咗咪收貨囉，咁樣同「賺咗五千，要求賺多五千去到一萬」差唔多

不嬲獨立可以同五大訴求並存
美國揀一種佢想嘅思想支持同扶植
就係咁簡單

唔通佢見有人想獨立就唔伸隻手埋黎呀？

雙普選一早講左同港獨無分別

講左六年仲未醒

最難係罷工

美國幫我哋係為咗打中共，我哋只係棋，話之我哋獨立定點。

仲有，唔好唔記得美國有6成選民支持香港獨立，作為民選議員，政客為咗選票點都要支持港獨。

但係連嗌都唔敢嗌，又點話俾淨返嘅4成人知我哋想點？

前途自決= 港獨??

總有人唔明
所以廢撚事理佢地

屌你老母又喺度回避問題

唔該你分清楚獨立係一個結果，實現民主自由社會亦都係一種結果

而五大訴求係爭取民主自由嘅方案

問緊你獨立背後嘅計劃,資源,國際支援

兩個結果而家所擁有嘅資本根本唔對等

你最愛既獨立而家乜柒都冇，仲妄想拎唔到普選就可以拎到獨立真係好撚嘢，定係你係支持念力獨立

你現階段係國際上講獨立，個議題即刻變成主權問題，國際社會仲聽你講解釋咩，直接割𥱊啦戇鳩

一黎有爭取自由民主嘅大義唔用

二黎有其他出路（under 美國監視中國，中英聯合聲明歸英）

但就偏偏綁架想大家，想將所有民主光譜變成挑戰主權議題

盲嘅都知你哋班濕鳩吹咩風

人地係屈你 你仲要爭住認？ 你都幾好笑
都話唔係唔比你講 不過呢樣係阿媽係女人既野唔洗講出聲
明既自然會明 係咪咁難明

條友答唔到問題就會迴避/扮睇唔到

Agger 完全係我諗既野
但班豬隊友係都要畫公仔畫出腸 慌死人唔知 好撚煩

可以獨立仲要訴求？訴求係對港共，點並存？

你同我都係估，你估錯就無美國幫
我估錯最多原地踏步

你要豪賭，但屌人唔同你一齊賭

Agger 真係好撚煩 日日係度吹風 仲有一大班on9仔附和

佢自己on99扣帽子比你唔代表你要比佢spin

的確難度係一樣，因為兩個成功嘅前題都係中共要冧。
中共冧咗，你做咩都得。我們要做嘅係團結市民同國際社會扺制中共。無論目標係咩，我哋嘅行動都一樣。

但係如果我哋依家改訴求，我哋就要花時間做返以前做過嘅嘢，又要重新宣傳、爭論。真係好多餘。外國幫口難度又提高左，道德高地又低左。隊冧中共嘅目標又無變。

Agger 唔好騎劫

各有各做啦
工都唔罷, 五大訴求都難
望下美國人獨立殺英官, 香港人連麻包袋都唔見
唉

Agger 外國真係唔會幫你 會少左好多支持 好似加泰咁
而家各國都係用人權角度介入幫手
要幫你獨立既話可能要派軍 冇人會為幫你而犧牲自己

我幾時有講過拎唔到普選就拎到獨立，我講緊如果冇普選就只係得獨立(攬炒)呢條路。唔洗我講，2020冇得普選立法會/ 泛民本土輸，大家都唔會再對現有制度存有希望，就好似晚清立憲咁，只會有更多人同意獨立

獨立冇方案？咪就係因為你呢d傻鳩講都唔敢講囉連討論嘅機會都冇，獨派一出現就被人割，被人叫收聲，連支持獨立嘅政黨都收晒皮。

國際社會？主力打緊國際線嘅係支持建設民主中國嘅泛民同自決但係自我審查唔包獨立嘅香港眾志。而民意大多數都係支持雙普選，獨立一向都係小數，試問又點會「講獨立，國際社會割我哋席」？

再講，美國唔會因為港獨而唔支持我哋，打中共係美國兩黨嘅國策，香港只係有利用價值嘅棋。美國有6成選民支持港獨，作為民選代議士有得唔奶選票咩？

從來冇人要綁架乜乜柒柒，係有班人自我審查，連獨立都唔準嗌。200萬人有唔同立場有幾出奇？

1000幾人做個民調俾你講到好似全美國公投咁

條問題仲要係問應唔應該獨立於中國

而唔係問支唔支持獨立於中國

2020都嚟緊仲用埋呢啲濕鳩fake news招數去呃人

係咪覺得大家唔會fact check

The National Emerson College poll was conducted November 17-20, 2019 under the Supervision of Assistant Professor Spencer Kimball. The sample consisted of registered voters, n=1,092, with a Credibility Interval (CI) similar to a poll’s margin of error (MOE) of +/- 2.9 percentage points

Sixty-one percent (61%) of voters are watching or following the political protests in Hong Kong. A significant majority at 59% think Hong Kong should be independent from China, 7% said they should not be, and 34% were unsure. Asians as an ethnic group were the most in support of independence at 78% as compared with Hispanics, Whites and African Americans.

唔係執行難度難=香港獨立
係實質意義上既真普選等於香港獨立
根本依家香港人呼吸都係搞港獨
點解唔及早認清現實，就係我地搞緊既係唔係港獨根本唔到我地自己話事

香港應該要有雙普選 ≠支持香港有雙普選

香港獨立？8成人反對

屌你老母又轉移視線無視晒我所有論點博都唔博下啲邏輯完全唔通

如果你覺得獨立係攬炒，咁即係獨立嘅方向係令全部人一齊冚家剷而唔係去爭取自主權，咁你獨立嘅把撚，攬炒係一種手段去㙘挾政府妥協，獨立係指一個結果，可唔可以唔好見多人支持攬炒你又將佢捆綁埋一齊講

冇方案你叫人點支持，而家咪攞出黎同你討論現階段講獨立會唔會成功，俾咗論點你講點解暫時唔可行，你自己又要縮返落老母閪回避問題，咁樣你同喊住同你阿媽講你唔夠人打唔係因為你潺你弱而係佢太大隻有咩分別

其實你分唔分到，叫國際社會支持香港爭取民主自由，同叫國際社會支持領土自主權既分別，前者叫普世價值，後者係國家屬土問題，後者根本唔會有任何國家想介入

上面 fact check咗, 呢個係以偏概全嘅結論，人哋做個千幾人既民調問應唔應該獨立，你就一路揸住來講好似全美國公投左咁，比起支唔支持呢種問題模式，應唔應該表達出嚟嘅方式係道理上應唔應該脫離中國，而最終可以支持或者唔支持

結論就係你都識講每個人都有唔同對民主既標準，但你就係想最終‘’只有‘’獨立一個結果叫大家去支持你，但當人哋問你有啲咩論點令人去支持自己嗰陣你又縮番埋一舊，跟住屌鳩人自我審查

請問邏輯錯係邊

同埋呢，你嗰個六成美國選民係咪喺流浮山出緊嚟？

五大訴求= 港獨/滅共

香港獨立執行難度=中共倒台

【大學要人！9/1 前立即行動！】讀PhD去光復香港？讀咗MPhil光復學界先啦！

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

我幾時講過獨立= 攬炒。我係講下年再冇普選只會另更多人對現有制度失望，轉向更極端嘅政治取態，例如獨立同攬炒。我冇叫人支持我喎，

暫時唔可行就唔可以嗌？五大訴求都冇可能㗎喇，「你點夠共產黨鬥呀」

獨立冇方案係因為冇人夠膽提港獨，一講就被人屌係鬼。鼓吹獨立嘅政黨都被港共政治清算晒

上面講過，國際線係由泛民同眾志主導，佢哋嘅政治立場冇提過港獨根本唔存在「叫國際社會支持領土自主權」。況且，國際社會幫香港係為咗打中共。仲有，香港獨立都講咗幾年，國際社會點會唔知。「沒有普選，唯有獨立」係個下台階，到時俾人話港獨分子都有位兜

我幾時講過我支持獨立，我又冇叫過人要支持獨立，我支持支爆亡黨亡國，如果唔係就算雙普選定獨立都唔能夠長治久安。我只不過係睇唔過眼你呢d on9仔一日到黑驚呢樣驚個樣，講句獨立都發晒tee騰屌晒鬼咁，同7月叫人唔好舉美國旗班人一撚樣提都唔俾提，仲惡過共產黨

: 沒有普選，唯有獨立

: 我幾時講過我支持獨立，我又冇叫過人要支持獨立

我發覺你唔係扮係真戇鳩

唔識答嗰啲全部同我迴避晒

開心見誠問你叫你提出下獨立點樣可行，等我可以學下野，你就keep住唔撚答，成撚個怨婦咁跟住係咁喺度喊話媽咪佢唔俾我講嘢

跟住自己都識講，而家提倡獨立嘅政黨咁容易俾人滅到死撚晒，你真係仲好意思叫人係呢一刻講呢樣野

大多數人仲沉醉緊雙普選，出面好多人仲係接受唔到港獨，下年立法會冇普選或者泛民本土輸，就要有獨立嘅醒悟，港獨會成為主流，所以至有「沒有普選，唯有獨立」，呢個係公民覺醒嘅流程。等於大家意識到淨係撤回係唔夠，仲要有雙普選，先至有而家嘅「五大訴求」。

「唔好嗌光復香港，會俾人扣港獨帽子」
「唔好舉美國旗，美國人會好反感」
「唔好掉氣油彈，畫面唔靚」
「唔好私了，會失民意」
係囉，咩到唔撚好做，淨係ban橋又咩都唔洗做，半年以來都係trial and error咁做，連討論下唔俾然後再屌鳩人唔可行，最叻仔咪你囉。

我問你點撚樣淨取到五大訴求呀，邊個盲撚迴避問題啊？答啦傻閪

咪撚理條傻鳩啦ching
同班垃圾曬氣

見佢講到自己咁勁，又話冇人駁到佢，原來係傻閪一名，有人駁佢就扮盲d類比又柒，真係冇佢咁好氣

仲要原來唔撐港獨
算數啦屌

隊冧中共，唯一辦法

唔好打稻草人
冇人逼你講獨立
依家係你想但你自己都唔俾人講

而且行動可以掩蓋
但思想點遮
只要有一定人數提倡獨立
呢種思想就無可避免地被拎出黎講
你估人人都特務可以忍口唔講咩
冇人認同咪冇人會嗌獨立口號囉

再者
群眾路線可以修正
美國話唔撐獨立我地咪轉囉
唔通獨派到時仲同你嘈呢樣野咩

現實啲講
中國人、中共眼中嘅五大訴求就係獨立
佢地眼中只有順民同暴民、服從同獨立
唔會諗咁多野架
中共唔係唔夠膽講五大呀
人地係唔提 直接話你班友想獨立呀

運動總路線可以係五大
但宣揚獨立應該持續地同步進行
至於時機撚我都廢時駁
就算美國一炮轟沉大陸都冇用啦
咁多人未做好思想準備
香港一樣會俾某某接管
永續殖民地

btw點解要屈毛
你唔認同咪唔認同

香港獨立
香港自決
香港歸英
香港歸美
.
.
.

只要中共存在沒完沒了, SO 得一條路...

中共滅亡